曼城Aymeric Laporte世界級表現

冇國家隊cap帽既世界級球員

唔識英文 up乜春？

Nmsl

迪甘斯話拉米、蘇馬勁過佢

呢單真係好慘
幾個奧運金牌/獎牌走去拍真人show出事
韋托特唔係上個架直升機 執番條命

收皮啦,樓主而家係講緊佢捐錢呢個行為, 關佢國家隊表現撚事

Cnmb